我哋整咗個粵拼標音器

如果你有望過吓我哋嘅粤文故事書，你就會見倒啲粵拼標咗係啲字上面。為咗令更多人用粵拼標音，我哋決定公開我哋自己寫嘅粵拼標音器畀大家用。

呢個粵拼標音器有咩用？
呢個粵拼標音器係用嚟幫你好快噉整啲標咗粵拼喺字上面嘅HTML，方便你整唔同嘅教材，推廣粵拼。

#記得CLS

Follow我哋Twitter:
Facebook:

push

其實整chrome/firefox/userscript extension可能會多人用啲，類似google dictionary 咁 double click 出字

要學未寫過之前

搵日得閒的起心肝學粵併先
之前無聊試左併幾個字 不過冇個啱

推

del 咗速成再學，一定學得識

pusj

正
其實粵拼真係好易學，肯學就得
只係要練到打得夠快，應用到就好難，始終慣咗手勢

follow咗 多謝你地 我成日都諗住學但係好難

睇你用咩輸入法，最近用Rime 打到高潮

推
支持

留名學野

留名讚好

粵拼留名

用來推廣粵語拼音一流，推！